買邊間旅遊保比較好?

平時去都係拓同行fd買,但之後會一個人自己去日本20幾日,想問下買邊間旅遊保比較好?
同時又見到6折好似幾抵

有折

記憶中 AXA 蘇黎世， Claim到手機

自己格好啲條款啦

蘇黎世，包電話已經贏左，不過會貴dd

蘇黎世金plan真係好貴
但富衛A 計劃依條條款係咪都包電話?

另外蘇黎世金plan

富衛係咪唔包遊行 引致delay & cancel

MSIG